簡單講, 《願榮光歸香港》, 我想將 "抹" 改做 "撤"

如題. 冇興趣可以唔睇下面.
我認衰仔, 我後知後覺, 因為唔係成日上連登.
我知, MV 都出埋, 改乜鬼.
但有一個字, 我真係覺得可以考慮.
就係, 將 "抹不走" 改為 "撤不走"
比較啱音順口, 唱得響. 第一音重音你嗌到幾大聲都得.
冇錯, 恐懼本身可以用抹走或者掃走, 完全正確.
假如將 "何以這恐懼抹不走" 改為 "何以這恐懼撤不走",
可以表示為 就算惡法撤回, 恐懼仍然存在, 有另一層(抽水)嘅意思.
更重要嘅考慮係, 呢首歌留返個位放個 "撤" 字落去, 應該冇人反對.
唔改唔緊要, 而家個版本已經好好. 如果原著仍有改動空間, 請考慮一下.
香港人加油!
好人一生平安!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

意思唔係好啱喎

國歌又好
軍歌又好
咁多不確定句同問句點凝聚戰意
要首歌流傳後世就真係要改
for今次的話就冇乜所謂

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

’撤‘聲太重，音樂偏溫和，不太符合整曲風格
而且全句都無發音太重的字詞，突然一個‘撤’字好突兀

贏左先慢慢改啦

記憶通常用抹走﹐無聽過撤走記憶